{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49640&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연포너와나스파펜션"
    },
    "text": "当店はスパが可能な新築ペンションでオーシャンビューの客室を提供しております。 周辺には蓮浦海水浴場が徒歩10分、石浦港が車で4分、遠安海岸が車で8分の距離に位置しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。 早期入室や遅延退室の場合、1時間当たりの追加費用が発生するため、事前に協議が必要です。 客室内では焼肉や焼き魚、そしてチョングッチャンなど臭いのきつい料理の調理は禁止されています。 すべての客室は禁煙です。 ペンションには無料Wi-Fiがあり、駐車もできます。 客室は4人基準では0.5ルーム型で、2人基準ではワンルーム型です。 弊社は2020年優秀宿泊施設として泰安郡から選定され、防疫宿舎としても愛されています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2名基準では20,000ウォンであり、追加人数の場合は5,000ウォンが追加で発生します。 バーベキューは屋外と屋内の共同バーベキュー場でご利用いただけますし、雨天時は屋外バーベキュー場をご利用いただけません。 バーベキュー場は午後7時から10時まで利用可能で、炭とグリルは午後8時から2時まで提供されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者なしで来る未成年者は利用できません。 また、ペットは客室内への出入りが不可能です。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "当店はスパが可能な新築ペンションでオーシャンビューの客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には蓮浦海水浴場、石浦港、遠安海岸があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "早期入室や遅延退室は可能ですか？",
            "answer": "早期入室や遅延退室の場合、1時間当たりの追加費用が発生するため、事前に協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は制限されていますか？",
            "answer": "客室内では焼肉や焼き魚、そしてチョングッチャンなど臭いのきつい料理の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあり、駐車もできます。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプについて教えてください。",
            "answer": "客室は4人基準では0.5ルーム型で、2人基準ではワンルーム型です。"
        },
        {
            "question": "当店はどのような評判を持っていますか？",
            "answer": "弊社は2020年優秀宿泊施設として泰安郡から選定され、防疫宿舎としても愛されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキューは2名基準では20,000ウォンであり、追加人数の場合は5,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは屋内と屋外のどちらで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外と屋内の共同バーベキュー場でご利用いただけます。雨天時は屋外バーベキュー場をご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や提供時間は何時ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後7時から10時まで利用可能で、炭とグリルは午後8時から2時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者なしで来る未成年者は利用できません。また、ペットは客室内への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない物やルールはありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される場合や料金が変動する場合はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 747
    }
}